你推邊條法我就反邊條，香港人立即拎口罩出嚟戴

屌你老母